有冇巴打聽日下午飛東京，幫幫忙

去左東京幾日之後諗住自駕遊，突然先諗起唔記得帶國際車牌
有冇巴打絲打好人可以拎黎東京
我會叫朋友拎去香港機場
而我會係東京機場接機
好人好事

如果冇人嘅話，可以叫屋企人快遞去你酒店

DHL 幫到你

我同時問緊DHL，但有巴打肯幫忙應該快點
如有巴打幫忙我一定封番封利是比巴打你

入面有咩
邊個知

晚上八點飛東京， 但同樓上位巴打個問題一樣我點知道裏面係啲乜嘢？

一張紙，你喜歡俾你影張相又點話

唔會包裝，一張國際車牌

比1000蚊

我要一百就夠

50

45

唔好玩啦巴打

決定改行程用DHL，謝謝各位巴打

40蚊包平郵
我做